八鄉分區指揮官 李漢文

八鄉指揮官 李漢文話你知點解咁遲嚟
「因為冇帶錶」

返屋企啦仆街，做唔L到嘢返屋企涼冷氣收人工啦。
元朗從此冇警署。